\chapter[Анализ результатов моделирования и оценка параметров емкостного датчика влажности кожи]{Анализ результатов моделирования и оценка параметров емкостного датчика влажности кожи}

\input{chapter-3/section-1/main}

\input{chapter-3/section-2/main}

\input{chapter-3/section-3/main}
